【突發奇想】今日要擺工打工仔女，有冇比老細腰脅？

今日交通不便大家都知！
有冇巴絲同左老細講交通不便唔返工，
腰脅、出warning、甚至扣花紅和扣福到……etc.

希望大家講下個情況。